IG IQ 題

如果A比B block 左
我張B 張post send 比A
佢會見到啲咩？